濾罐大師請入

6059呢個得唔得，見啲post好似無人講

本身係打算買60926，點知手殘無睇清楚就買左呢個

救命

我冇野講

加個p100係出面應該係可以炒下餸

即係買60926安全啲？